如果胡國興選到特首，我食晒全post巴打既袋底泥

留名

屌睇撚左胡力威

Btw跟機

留名睇樓主奶袋底泥

師兄食哂啲袋底泥咁我班兒孫食乜？

胡師父贏都未到胡國興